[嬲到仆街] 大家來評理

是這樣的，話說我做緊份part time $60/hr ，咁平時係翻12-9，跟住有一個鐘無薪飯鐘。但係因為我平日翻學，咁我會翻1-9 or 2-9，咁我就同佢講我唔食飯，因為翻工前食咗，但係個經理話要食飯。咁件事就喺我有兩日翻1-9無食飯，張卡無打食飯嘅，同埋有人證明到我無食飯嘅，即喺我兩日都做足8個鐘嘢。但係嗰仆街經理就話佢之前講過要食飯，所以只會計我7個鐘。我點同佢講佢都係話因為佢之前講過要食飯。

我真係嬲到仆街，咁乜撚嘢叫60蚊個鐘，無食飯就無食飯架啦，明明做足8個鐘嘢，條仆街一句就計少個鐘，我咁大個女都未撚試過被人咁恰到上心口，呃9我啲血汗錢。你堂堂一個經理，咁樣恰9啲60蚊個鐘嘅學生，真係痴撚線。

咁係你唔聽人講渣喎 你講佢有無應成先? 一係你就唔好做 一係就果一粒鐘當休息 你自己on9 仲要落力做埋果1粒鐘

我有同佢講唔食飯係我錯，我喺應該要食飯，咁但係佢係無理由唔計我個個鐘架嘛，可以我之後一定要食翻飯，咁而家事實就係我做咗8個鐘嘢

咁佢事實都係叫左你食飯喎

勞工處

咁事實係樓豬都話佢唔食飯喎

經理大定佢大?經理要聽佢講?佢話改100$一粒鍾係咪都要聽佢講先

佢叫我食飯唔係我無食飯個兩日嚟，係之前有一次講起，我無食飯個兩日無人叫我去食飯

如果你唔打算再做
拎哂所有資料向區域經理投訴你店既經理囉
Cc哂俾所有經理
明落佢面

就算拎唔到錢
寫花佢個底都好
呢啲人個底花咗，唔會再上到位

但前提係你一定要有證有據
仲要好有禮貌用書面講哂成件事

咁佢公司規定你食飯又係佢錯?

規定食飯唔係佢錯，係我明明做足8個鐘無食飯，佢當我食咗飯咁計7個鐘。

已經打算問佢上面個經理，佢上面個經理其實唔太鍾意佢

其實前文唔重要
一般人睇結果就係樓主證明到自己做咗8個鐘
有哂店裡CCTV證明
但最後只能得到7個鐘既錢

咁老實，返得呢個時間1-9既更
都預冇飯鐘啦
正常情況下，有邊間公司返一更得7個鐘？
根本一開始見到呢個時間既更
店經理就應該sence到有問題
工作經驗咁多既人都冇諗到

樓主仲係學生，工作經驗咁少
你話邊個大穫啲？

法例規定會八個鐘頭連續工作最少休息半個鐘

其實佢可以早啲丟噹俾返啲鐘你. 佢做人咁唔靈活等佢一世做呢個位

可以做啲調動俾返鐘你

我就覺得個經理錯唔哂
只係溝通唔好姐
唔通你話唔抖就可以做壞規矩咩

其實係架
所以樓主一嘈
經理如果醒目就應該知自己奶野
寧願私下貼返2個鐘錢俾樓主啦
鬼叫自己睇完更表都睇漏眼咩？

而家一揚哂件事
根本唔會有人話樓主
只會話個經理無用，管個pt員工都搞唔掂

只係想講樓主唔好以為自己講左就大哂
有D時候都係跟返規矩好D
真係如果你做做下野訓低左
之後話冇飯鐘到時個經理一樣含撚
監都有得坐

佢叫左你食
你又唔去食又係佢錯?
咁係咪你唔服從上司命令就炒鳩你先